伍仔疑似向城大r sponsor 既莊員鞭屍

口講唔俾sponsor就算 咁拍片放出街 公審其他d候任莊 叫佢地點向深水埗商戶r sponsor呀

呢條片又係公開回應 落馬車面

睇黎伍仔想出位既野心拍得任馬車

who?

宜條白粉友間公司洗黑錢先請佢

唔講唔記得有依個人
過晒氣

過氣youtuber

條撚樣之前笑鳩ben 哥已經覺得佢好無品
估唔到佢而家依然都係咁無品咁

無品是不對的

呢件垃圾提嚟做咩

雖然係過氣youtuber
但支持佢鞭垃圾莊條屍

咁醜樣邊個嚟

講得幾好

唔知啊,唔想知啊